［有片］有黑警進入食肆指罵食客「不知所謂」後敗走 最後要隊員幫忙道歉

【國安法七一上街】有一名警員進入食肆「人和荳品廠」與食客發生爭執，指罵食客「不知所謂」，情緒一度激動，其隊員幫忙道歉，並嘗試安撫帶他離開。

傻仔

大好機會問佢7.21去咗邊

有幻聽

視全香港人為敵

著住裝先敢去黃店挑機

出去啦，借啲意涼冷氣，不知所謂

社會垃圾

推

點呀又想飲豆槳後數呀?
入錯鋪啦
黃店黎架

訓斥兩下又無事

CLS

佢地嘅邏輯係，你見唔到，我就係無

肯定HI左野

市民而家支持我地呀

On9

做狗做到傻撚咗

係咪無得攞豆漿唔開心呀

朝早hi左野，道癮一上又未交更頂唔順

hi左冰

@林鄭月娥 點睇？

乜鳩呀
句唔好意思唔係叫出面啲人讓路比佢地敗走咋咩
講到同入面食客道歉咁

支持香港警察隨意
闖入全港食肆
侮辱大罵市民

行入兩步見咁多人即刻縮

好耐無見過呢嗰icon

當正自己皇軍

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

大紀元

以後叫公安仔有冇得諗

你有見到我打人咩 小學雞到

但對面咁小學雞都唔識駁
紀律部隊 一人犯錯 全隊受罰呀嘛
香港人嗌交真係得把聲大

唔好意思要記者讓路咋喎

可能全家真係死淨佢一個

狗：冇得免費飲豆漿 不知所謂

走入去屌人地啲食客係咪有撚病
啲情緒管理咁撚差，仲想呃人話無打人，屌你老母啦

話左無隻係無辜啦
食野關你班垃圾鳩事咩

屈佢道左歉

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險，狗隻大隊已離開，半真空
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

無得偷豆漿

執法要道歉
天方夜譚

黑警死全家

鑊鑊都係警署警長

想收陀地

好躁咪食碗豆腐花先囉
不過記得畀錢喎

係咪又想偷野後數呀過街老鼠 屌你老母

擺明想涼冷氣

文盲到淨係識講"不知所謂"？？？

偽進犬得閑至少睇多幾本老夫子進修吓啦仆街！！！

爛仔格

無得後數?!不知所謂

唔好扮晒野入去涼冷氣啦屌

食左冰定點？

隊員冇幫忙道歉

升多級上督察民退休唔同玩法

比佢背熟晒四書五經，咪又係狗一隻

執法要道歉 天謊夜談

又話警察執法要道歉係天方夜譚？

黑警+狗官+太監=曱甴集團

勇氣可嘉，不過下除咗個頭罩先

十成九hi咗冰

其隊員幫忙道歉

肉鳩酸
廢到連累同事

衝出黎柒

黑警就要死全家架啦 駛撚見過你打人咩 on99 咁

講唔好意思係咩心態
你地幾時有好意思過

竟然會道歉

邊撚度道歉呀
想幫佢地洗白呀屌你老母

真係以為自己好型

食客:

人和正呀

有人道歉咩?

仲未拉晒啲人添

阿蛇咁高EQ仲有槍
香港真係好安全呀

大紀元成日9up

但影現場又會影到好多好野

推 tweet國際戰線 天下制裁

哇 好柒呀
仲想攞尾彩但又淆底

狗識道歉架咩？

著住套制服以為自己好撚威咁喎
收左工著返普通衫睇下你夠唔夠薑入去餐廳挑機

嘩 呢位警員情緒管理控制一流 陀住支炮 巿民真係幸福啦

皇軍 係人都驚

都係輸

個阿嬸個樣好似emoji隻馬騮

凍飲要幾千萬㗎喎，你哋食開d冰咁貴

好彩個個C奶得一兩個阿叔,90年代咁樣一早被人招呼求搖

畀杯 豆漿佢 !

後數 !

專業克制

索大左(毒品害人不淺)

雞仔餅都唔方高學歷仲有得升

今日辛苦曬各位手足
休息過後 請繼續做嘢！

真正既人唔笑, 狗都吠

人和真係好正

而且做到時沙係散仔級最高
下邊一堆散仔任指揮

竟然識道歉

題外話，依間幾好食，唔知黃藍

唔好講個真相出嚟

啱啊 我夠見唔到佢有jer啦

take咗嘢

hi冰hi大左

夠薑咪請人食胡椒豆腐花囉

佢就真係不知所謂啦

見佢差d想拎支野噴人咁滯

警處警長升盡啦，字都唔識多隻
有心嘅，就散仔去讀個ou 垃圾degree, 出去重新入學堂做督察

警處警長大撚把準廢老，孭撚住個雞仔餅恰鳩班見習督察狗

呢班垃圾當撚咗自己年資高，就扮撚晒嘢
對撚住班大蛇咪又係搖頭擺尾

爛仔

走住黎屌 冇撚用

道友就咪學人當差啦

林大元帥同燉冰強，員佐級會聽邊個隻笛？

喂你一陣放工再入過去鬧人呀ma
既然咁不知所謂

豆腐花落冰糖唔該

食野都屌

呢d傳媒聯絡狗都short撚埋
想同香港警察割席呀
係到問見到佢打人?
你緊係無啦
你職責係幫佢地犬隻兜 幫佢地後數炸麻

都冇拉過

有拉咗幾個扮嘢㗎
未告啫

而家啲黑警真係過街老鼠咁，去到邊都俾人屌

抵撚死，有排你班仆街受

雞仔餅最老seafood不嬲都好撚惡
督察級都管唔到

精神分裂點可以代表國家工作

今日嘅人和好有澳牛feel
光速餐
但好好禮貌

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

- 分享自 LIHKG討論區

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況
隊頭中環遮打，可回IFC休息
金鐘請入PP，但勿經天橋，危險
政總一邊冇人，請勿在地面停留
灣仔小路可行(建議電車路南側)
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家入夜前休息食個飯

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

啪嘢

被全店市民唾罵
真正過街老鼠

支持警察
做得好

警察執法要道歉？ 天方夜譚

小學雞行為好大壓力定啦

而且仲道歉返轉頭

啪咗嘢？

胡汪汪汪

根本香港人就要唾棄黑警，包括佢哋嘅家人。
等佢哋去到邊都被人屌，等佢哋做咩都特別麻煩。

索左嘢先出黎啦好明顯

支持警察
你做得岩呀

安撫帶牠離開

好丟架，唔怪得阿頭都話佢地worst police force in Asia

林大帥只係一隻要攞彩嘅狗仔

一世都只會係燉冰強隻爛頭卒

權力佢一定無，最多退休之後做下傅振中2.0

精神病，一係吸冰了

過街老鼠

豆漿唔啱飲咪飲紅豆冰囉

智障冇食冰

穿起制服當個懦夫
現實社會中的曱甴